{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 모이라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 入室利用案内ではIPTVとWiFiを利用して客室からインターネットを素早く便利に利用できます。 西帰浦モイラペンションにはプールもあります。 プールは蒸し暑い夏に暑さを避けるために使用でき、幼児専用温水プールとして運営されます。 利用可能な期間は7月から9月までで、営業時間は10時から20時までです。 入場は無料ですが、小学生以上は入場できません。 プールを利用する際には保護者の同伴が必要であり、安全に注意する必要があります。 ペンションには共用の屋外バーベキュー場もあり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 利用時間は17時から21時までで、炭とグリル料金は20,000ウォンです。 追加人数があれば10,000ウォンが追加されます。 雨の日はバーベキュー場の利用ができません。 ペンション1階にはカフェがあり、営業時間は9時から22時までです。 駐車は最大4台まで可能で、電気自動車の充電も可能です。 周辺の観光地としては、セソカク、チョンバン滝、ウェドルゲ、天地淵滝、セヨン橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室からインターネットを利用する方法はありますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用して客室からインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月から9月まで利用可能で、営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プール利用に制限はありますか？",
            "answer": "小学生以上の方の入場はできません。また、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大4台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはセソカク、チョンバン滝、ウェドルゲ、天地淵滝、セヨン橋などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 341
    }
}